msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-02-28 20:05+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2020-03-15 21:05+0800\n"
"Last-Translator: Dimitrij <Dima-73@inbox.lv>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ru\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.3\n"
"Language-Team: \n"

msgid " as "
msgstr " as "

msgid " from "
msgstr " from "

msgid "%s points"
msgstr "%s points"

msgid "'%s' not found!"
msgstr "'%s' 没有发现!"

msgid ""
"'/usr/share/usb.ids' not found!\n"
"Please install package usbutils!"
msgstr ""
"'/usr/share/usb.ids' 没发现!\n"
"请安装usbutils软件包!"

msgid "Add entry"
msgstr "添加条目"

msgid "Add new entry"
msgstr "添加新条目"

msgid "All device umount.Select action:"
msgstr "所有设备卸载。选择动作:"

msgid ""
"Attention!\n"
"Not highly recommend that you remove or edit the system entry!\n"
msgstr ""
"注意！\n"
"不强烈建议您删除或编辑系统条目！\n"

msgid "Backup restored!"
msgstr "备份已恢复!"

msgid "Can't unmount partiton, make sure it is not being used for swap or record/timeshift paths!"
msgstr "无法卸载分区，请确保它未用于交换或记录/时间偏移路径!"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid ""
"Cannot unmount from the previous device from /media/hdd.\n"
"A record in progress, timeshift or some external tools (like samba, nfsd,transmission and etc) may cause this "
"problem.\n"
"Please stop this actions/applications and try again!"
msgstr ""
"无法从/media/hdd中的上一个设备卸载。\n"
"正在进行的记录、时间偏移或某些外部工具（如samba、nfsd、传输等）可能会导致此问题。\n"
"请停止此操作/应用程序并重试!"

msgid "Choose where to mount your devices in fstab to UUID:"
msgstr "在fstab中选择将设备装载到UUID的位置:"

msgid "Clone selected entry"
msgstr "克隆选定项"

msgid "Close plugin"
msgstr "关闭插件"

msgid ""
"Device changes need a system restart to take effects.\n"
"Restart your Box now?"
msgstr ""
"设备更改需要重新启动系统才能生效。\n"
"现在重启你的接收机?"

msgid "Device name:"
msgstr "设备名称:"

msgid "Device: "
msgstr "设备: "

msgid ""
"Devices changes need a system restart to take effects.\n"
"Restart your Box now?"
msgstr ""
"设备更改需要重新启动系统才能生效。\n"
"现在重启你的接收机?"

msgid "Dump frequency:"
msgstr "转储频率:"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Edit fstab"
msgstr "编辑fstab"

msgid "Enter directory"
msgstr "输入目录"

msgid "Error in ioctl '%s'!"
msgstr ""

msgid "Error opening output file '%s'!"
msgstr "打开输出文件时出错 '%s'!"

msgid "Error response '%s'!"
msgstr "错误响应 '%s'!"

msgid ""
"Error!\n"
"The same mount point!"
msgstr ""
"出错!\n"
"相同的装载点!"

msgid "Exit"
msgstr "退出"

msgid "Failed to read /etc/fstab! Restore fstab.backup or edit the file manually."
msgstr "无法读取/etc/fstab！还原fstab.backup或手动编辑文件."

msgid "File system type:"
msgstr "文件系统类型:"

msgid "GB"
msgstr "GB"

msgid "HARD DISK: "
msgstr "硬盘: "

msgid "Install / Info"
msgstr "安装 / 信息"

msgid "Label for device"
msgstr "设备标签"

msgid "MB"
msgstr "MB"

msgid "Manage you devices mountpoints"
msgstr "管理您的设备装载点"

msgid "Mount"
msgstr "装载"

msgid "Mount Manager"
msgstr "装载管理器"

msgid "Mount Manager - edit label/fstab"
msgstr "装载管理器 - 编辑标签/fstab"

msgid "Mount all device from the fstab"
msgstr "从fstab装载所有设备"

msgid ""
"Mount current device failed!\n"
"Maybe this device is not spelled out in the fstab?"
msgstr ""
"安装电流设备失败！\n"
"也许这个设备没有在fstab中说明?"

msgid "Mount current device from the fstab"
msgstr "从fstab装载当前设备"

msgid "Mount current device to %s"
msgstr "装载当前设备到 %s"

msgid "Mount failed!"
msgstr "装载失败!"

msgid "Mount point:"
msgstr "装载点:"

msgid "Mount: "
msgstr "装载: "

msgid "None"
msgstr "None"

msgid "Not found /etc/fstab.backup!"
msgstr "没有发现 /etc/fstab.backup!"

msgid "Not found restore file!"
msgstr "找不到还原文件!"

msgid "Open editor"
msgstr "打开编辑器"

msgid "Open selector"
msgstr "打开选择器"

msgid "Options:"
msgstr "选项:"

msgid "Pass num value 1 use only for root filesystem (mountpoint '/')!"
msgstr "数字1仅用作根文件系统（装载点\"/\"）"

msgid "Pass number:"
msgstr "通行证号码:"

msgid "Please enter a value for every input field!"
msgstr "请为每个输入字段输入一个值!"

msgid "Please enter label for %s:"
msgstr "请输入%s的标签:"

msgid "Please install tune2fs"
msgstr "请安装 tune2fs"

msgid "Please wait..."
msgstr "请等待..."

msgid "Really delete the selected entry?"
msgstr "确实要删除所选条目?"

msgid "Really edit the selected entry?"
msgstr "确实要编辑所选条目?"

msgid "Really save in fstab mount by UUID:\n"
msgstr "按UUID真正保存在fstab mount中:\n"

msgid "Really unmount "
msgstr "真的卸载 "

msgid "Really use and mount %s as HDD ?"
msgstr "真的要使用并装载%s作为硬盘吗?"

msgid "Remove entry"
msgstr "删除条目"

msgid "Reset USB devices"
msgstr "重置USB设备"

msgid "Reset successful '%s'!"
msgstr "重置成功 '%s'!"

msgid "Restart Box..."
msgstr "重启接收机..."

msgid "Restart your box"
msgstr "重启接收机"

msgid "Restore backup fstab"
msgstr "还原备份fstab"

msgid "Restore default fstab"
msgstr "还原默认fstab"

msgid "Restore fstab"
msgstr "还原fstab"

msgid "Restore fstab.backup"
msgstr "还原 fstab.backup"

msgid "Return with saving"
msgstr "保存并返回"

msgid "Return without saving"
msgstr "不保存并返回"

msgid "Run mount -a"
msgstr ""

msgid "Save mount in fstab"
msgstr "在fstab中保存"

msgid "Select action:"
msgstr "选择操作:"

msgid "Select device for reset:"
msgstr "选择要重置的设备:"

msgid "Select mount action for %s:"
msgstr ""

msgid "Select system info or install module:"
msgstr "选择系统信息或安装模块:"

msgid "Setup Mounts"
msgstr ""

msgid "Size: "
msgstr "容量: "

msgid "TB"
msgstr ""

msgid "The device is already mounted!"
msgstr "该设备已经装载了!"

msgid "This Device is already mounted as HDD."
msgstr "此设备已作为HDD装载."

msgid "This entry already exists in the fstab!"
msgstr "此条目已存在于fstab中！"

msgid "Type: "
msgstr "型号: "

msgid "Unmount"
msgstr "卸载"

msgid "Use as HDD"
msgstr "用作硬盘"

msgid "Wait please while scanning for devices..."
msgstr "正在扫描设备，请稍候..."

msgid "Wait please while scanning your box devices..."
msgstr "正在扫描接收机设备，请稍候..."

msgid "Warning, this device is used for more than one mount point!\n"
msgstr "警告，此设备用于了多个装载点！\n"

msgid "auto"
msgstr "自动"

msgid "device name: "
msgstr "设备名称: "

msgid "dump (0 - create backup off): "
msgstr ""

msgid "file system type (auto): "
msgstr "文件系统类型（自动）: "

msgid "fstab restored!"
msgstr ""

msgid "fstab-Editor"
msgstr "fstab - 编辑器"

msgid "install ext2 kernel module"
msgstr ""

msgid "install ext3 kernel module"
msgstr ""

msgid "install filesystem utilities (e2fsprogs)"
msgstr ""

msgid "install filesystem utilities (e2fsprogs-tune2fs)"
msgstr ""

msgid "install linux utilities (fdisk)"
msgstr ""

msgid "install linux utilities (util-linux-blkid)"
msgstr ""

msgid "mount point: "
msgstr ""

msgid "options mount file system (defaults): "
msgstr ""

msgid "pass num (0 - fsck off): "
msgstr ""

msgid "select:"
msgstr "选择:"

msgid "unavailable"
msgstr "不可用的"

msgid "eject DVD"
msgstr ""

msgid "update usb.ids (www.linux-usb.org)"
msgstr ""

msgid "install linux utilities (hdparm)"
msgstr ""

msgid "install filesystem utilities (fuse-exfat)"
msgstr ""

msgid "install filesystem utilities (ntfs-3g)"
msgstr ""

msgid "install linux utilities (parted)"
msgstr ""

msgid "install linux utilities (smartmontools)"
msgstr ""

msgid "Press OK..."
msgstr "点击OK..."

msgid "Set discard mount option"
msgstr "设置discard装载选项"

msgid "Unset discard mount option"
msgstr "取消设置discard装载选项"

msgid "Show discard status"
msgstr "显示discard状态"

msgid ""
"TRIM (if supported) working only for SSD device.\n"
"Requires filesystem ext4 and flag discard."
msgstr ""
"TRIM（如果支持）仅适用于SSD设备。\n"
"需要文件系统ext4和标志discard."

msgid "*****Spin down HDD*****"
msgstr ""

msgid "Spin down HDD before shutdown box"
msgstr ""
